各位區議員做野啦！！！

今次區議員真係要係你當區大力同街坊講，你地要1萬蚊但換來黑警有更多資源嚟打人濫暴濫捕

街坊表示唔搞事就唔會俾人打